有無人聽yukilovey#love#

好撚sweet啊

冇人
幫你推下

何兆基(幫佢編曲嗰個)先屈
冇佢carry邊有咁正
鍾意既可以聽下佢隊band yellow

有聽開野佬

沒關係 出街要帶爸爸

第一次聽覺得麻麻
再聽多次 就覺得好好聽

無人聽

深藍

唱得麻麻 嘥咗

我對indie 好寬容, 始終創意先係最緊要
但件老女人曲詞唱完全冇talent可言, 歌又要靠人編, 浸偽文青除又難頂
咁嘅嘢都拎得出嚟, 靠樣都有幾萬view, 咩世界

要聽就聽serrini啦

野佬正啊

有聽啊 dont text him

河川是流動的詩 呢？
點會無呢首

一晚長大連埋mv睇都幾感動